小三寫信兇大婆 300警妻人人自危

【本報訊】一封小三給大婆的信，上周三（24日）開始，突然塞爆屯門湖康警察宿舍其中兩幢大廈共300多戶信箱，引發軒然大波，除了兩幢大廈的警妻人心惶惶，懷疑是否丈夫有外遇，風波更蔓延至屯門、青山等警署，有居民感到被滋擾，向「湖康警察宿舍居民協會」求助，亦有不堪被誤會出軌的警員，準備往警署備案。
記者：關震海 黃學潤

「你有冇收到嗰封信啊？」近日屯門湖康警察宿舍住戶，都在談論一封「小三寄給大婆的信」。
該信件在上周三起，陸續寄到該宿舍一座和二座共300多個信箱，住在上址的陳Sir向記者表示：「插滿晒信箱，個個都收到！」

恐夫化名阿傑拈花惹草
這封長約1,700字的信中，提到出軌警員叫「阿傑」，而兩座大廈內有多名叫阿傑的警員，有人急急向同袍澄清，亦有警妻擔心丈夫化名阿傑，在外拈花惹草，惹來「誰是阿傑」疑雲。
根據住戶提供給記者的這封小三「告白信」，劈頭第一句就是「妳老公已經唔要妳，佢同得第二個女人一齊，妳都好清楚佢唔會返轉頭啦」。
之後，該小三又化身「說客」，「每個女人一結婚都當屋企就係所有，妳以為搵到個好男人，同佢結婚生小朋友，甘願放棄所有俾佢睇唔起，留喺屋企做黃面婆照顧小朋友，但佢最後選擇唔要妳，妳咁都唔放棄個家，正（證）明妳係一個好女人好媽媽」。
為了要勸退大婆，該小三不斷數臭涉事出軌警員，「佢可以連小朋友都唔理，屋企都唔要，背住妳去偷食，呢個好人有限，好多男人玩完都識返屋企，但佢玩到放棄家庭拋妻棄女，婚姻都可以背叛出賣」。
其後，她又在文中向大婆教路，如何「做女人」，「男人永遠唔知女人青春有幾寶貴，佢唔會珍惜妳為佢做過嘅野（嘢），唔會記得妳地（哋）一齊涯（捱）一齊開心嘅日子」、「所以妳日後學下（吓）我，要溫柔體貼知情識趣，明知道嘅野（嘢）都扮唔知，唔好俾佢覺得妳煩」、「女人唔好做一個俾男人玩完就掉嘅玩具，做女人對家庭不離不棄係好，不過唔係對忘本冇良心嘅人」。
■事件傳至青山警署，警員擔心影響形象。
■事件傳至青山警署，警員擔心影響形象。
恫嚇公開正室姓名相片
信中亦出現恫嚇語句，「而（𠵱）家我寄信去妳兩棟（幢）樓，只有妳睇得明，但要我再寄的話，會有埋妳張相同佢個名」、「遲d（啲）有咩發生嘅時候，唔好怪我冇提醒過妳」。最後她還以「最近我已睇清呢個人冇得救，妳好快會知道我是好意」作結。
據了解，有警察宿舍居民感到被滋擾，已經向「湖康警察宿舍居民協會」求助，更有多個家庭準備到附近的青山警署備案。
警方昨晚回覆記者查詢時表示，未收到有人就有關事件報案。
大律師陸偉雄表示，信件的措辭有某程度的恐嚇成份，若寄件人真的再披露事主的相片和個人資料，更可能涉及誹謗和違反私隱條例等罪名。
根據法例，刑事恐嚇罪最高可被判監禁五年，而違反私隱條例，最高可被判處罰款50,000元及監禁兩年。
至於誹謗罪，受害人可以循民事根據自己量化的損失，向誹謗者追討，最後由法庭作裁決。

小三給大婆的信（節錄）
妳老公已經唔要妳，佢同得第二個女人一齊，妳都好清楚佢唔會返轉頭啦，我都好同情妳，覺得妳好慘……男人就係咁賤……佢可以連小朋友都唔理，屋企都唔要，背住妳去偷食，呢個好人有限，好多男人玩完都識返屋企，但佢玩到放棄家庭拋妻棄女……所以妳日後學下（吓）我，要溫柔體貼知情識趣，明知道嘅野（嘢）都扮唔知，唔好俾佢覺得妳煩……妳唔好同佢講或同其他人講我搵妳，冇人知我係邊個，就算妳拎俾佢睇，佢更加唔會覺得我寫得出咁嘅野（嘢）……而（𠵱）家我寄信去妳兩棟（幢）樓，只有妳睇得明，但要我再寄的話，會有埋妳張相同佢個名，到時個個知妳老公唔要妳，妳重（仲）厚面皮唔肯走，冇面嗰個係妳……我同阿傑嘅關係唔係妳諗到咁初步，佢諗唔到我會做咁多野（嘢）咁對佢，我冇咩顧慮可以慢慢玩……妳其實好利（厲）害，個男人咁對妳，妳重（仲）可以咁堅強咁有耐心照顧小朋友，如果我係妳做唔到，聽我講對佢死心啦，遲d（啲）有咩發生嘅時候，唔好怪我冇提醒過妳，我都唔知點解會俾佢氹（𠱁）到，佢平時喺出面幾識做人，對人幾好幾識講說話，咪都係一個賤男……佢知道自己後生可以搵個更好，唔想再要一個咩都唔識，為佢生小朋友搞到走晒樣嘅黃面婆，所以冇我阿傑都唔會要妳……最近我已睇清呢個人冇得救，妳好快會知道我是好意。

要備案嘅人好有嫌疑

一物治一物，黑警

乜能野小三

差佬

阿sir包二奶唔駛你教

個個身有屎

小你老母三咩

遙距撚狗

呢個好高章
不戰而屈人之兵
就算件事係真唔係都好 都搞到人心惶惶
而再勁啲既係根本無呢個二奶既話
咁寫呢封信既人已經輕輕鬆鬆搞到成層樓既差佬一獲泡

利申：已到達八奇思考領域

嘜撚野小三

邊位巴打咁高壇數

狐狸精啊屌

睇標題Load 左幾秒，小三仔寫信令300人人人自危？？？

呢單野好耐喎

要我 另歪面罰企呀拿

小你老母三咩仲以為講小學三年級
二奶就二奶 第三者就第三者啦

map炮

小三老母咩

今次真係完美示範點樣可以用最小成本去打擊大量黑警士氣
值得學習

會唔會300個小三聯名寫

痴撚線好高章

咁大整蠱

識玩

頭個段啲字睇到以為係強國新聞

課本課文咩

呢單野唔係好耐之前啦咩

小三已經識勾引男人

2013

阿傑

邊位巴打咁好計

上周三（24日）開始

咁多人岩岩放監？

小你老母三

留名

鬥智鬥力

無知一問，全港有幾多棟警察宿舍？

多名呀傑

又劈頭又小三
以為睇緊大陸新聞

聽到小三覺得好撚on9

好撚難聽 成篇都小三

寫作比賽？

心理戰

女人

難分真與假

屌你老母 以為依家啲小學生咁把炮

玩死班黑警

可能太多人啱文章內容，每個家庭都諗緊點解決

女嘅懷疑，男嘅一定唔關我事

依家300個家庭拆緊炸彈

休班警有咩野未做過

正如之前有休班警出言挑釁一樣
好似ps4全境封鎖咁叫香港人小心
我就認為警察宿舍高危d一樣

警察應否休班？

讀緊小學三年級已經寫到咁長嘅信
唔好睇少小學生

小你老母三!

小學三年班已經做人二奶

屌以為小學生寫信凶人

其實捉到個2奶可以告咩？

唔駛同警犬武鬥，文鬥一樣得，可能效果仲好

今日叫阿傑，聽日叫陳生，後日叫阿偉........遲下可以出埋hehe，入埋張影唔清樣嘅萬能插蘇相入去

二廠 , 二奶, 第三者 , 狐狸精 , 果隻嘢 , 西女人

大撚把用詞

屌你老母臭閪小乜撚野三 , 而家考 TSA 呀?????????

冇成本又可以玩嘢

下次係hehe

黑警留精是有代價的

可能好快又命案

一係自殺，一係他殺

心理戰好過正面衝突

睇topic以為講緊有個小三學生兇個阿婆